原來香港警察係真係唔識答問題

個大陸記者喺度問問問

啲警察都係兜撚緊圈冇資料要問公共關係科